［年輕］自爆自己中學校歌頭兩句

我先

邱子文高中學校

獻出愛和亮

鵝滿是快烙滴好耳痛， 鵝悶天天一戲個窗！

屌！比你快我一步，仲搵緊歌詞！

唔係鵝悶咩

儒釋道 三教同源

藍天海角 獅子山遷 鵝們⋯⋯⋯

認真啲

鵝校

home of our youth

樂善仁翁創我校 莘莘學子沐春風

香島之九龍兮 遐邇皆聞

海天一片 宏播仁風

屌你讀東華定樂善架？

我校創立∼

屌你老母跟住嗰句難撚到唔識寫

唔比人讀幾間中學

Boys and girls of po leung college

比

AL老野

起來! 不願做奴隸的人們！
之後唔記得左點唱

起來 不願做奴隸的人們

可風?
利申 唔是

同校

我唱左7年都唔知

王仲銘

father in heaven...

可立

可x 可x 可x 可x 可x 都係呢首

Same here

青雲遠接 香海揚芬
其實grad左都唔知點解

Same

ycm首校歌旋律好好聽
但啲歌詞好老尷

Bless this house, so lord we pray

好似係

校歌? 唔係hymn黎架咩

真係校歌黎

智仁勇 達德常溫

誰要下車

To thee we bring the homage of lives at the spring

Side Angle Side
side side side

還記得拉登的一對手

oh ____ _______ lives forever, nothing shall our friendship sever.

春風化雨 教擇浩瀚永長存

唱出來應該係:

開天一片 雲婆刃馮

燦爛的朝陽 照篇了雙魚洞~

Home of our youth
To thee we bring the homage of lives at the spring

Home of our youth

To be honest and amiable

今日正青年

珍重 珍重 這是我新亞精神

同學各位 找個位
這是你的開學禮

道路在前面有阻困

無人會愛我這種ive仔
誰贈我安慰

我知
但係依5間之中最多人上連登係可風
睇下啲自爆學校名/佚事嘅po就知

波平如鏡

崇仁重禮 明倫弼教一同尊

ching係咪飛獅仔

Father in heaven, who love us all.

小學係呢首

可以想像到某班人又間接騎post....

效法仆街精神 揸車撞人

Fairlady of the rosary
to your school i come

佛化教育，福慧兼宗

你係姓林定姜

our college ....

今天我~

Like the morning sun

FOR TRUE AND RIGHT

熟 how 遍港膠

山疊疊，水重重。
昆侖頂上產巨龍

自修覺世 行與願同

now thank we all our god with heart and hands and voices

龍岡精神在我校發揚
世界光照萬邦興德昌

今天我 仍在唱今天我

We came by many ways for many homes

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

無校歌
會唔會仲容易自爆

Cheer Cheer for old de la salle

南海波澄 紫荊風暖

幽膠霧女 鑿肉應裁 溺~~~司追又夠

we build our school on three o lord

軒官學子 如沐春風

Truth呀ching

Come raise

小學改過 青雲飯店 香腸雲吞

迦密

Skh

好多間都係依首

三民主義 吾黨所忠

佛化教育

Hymn 黎架喎

Be thankful to the Lord for our school

今天我....

Trapping trapping whole life is a trap
愛情陷阱 oh life is sad
All all her want is that 樓同車
All all I have 係腫瘤同病 in my mind
In this city 事與願違係種自然
So it's ok to be 自憐
卷起幾支開始自燃 AYO
嘗試過堅持 有嘗試過努力
但「社會敗類」that's that how they called us
Fuck with us 子彈會 loading
你留下疤痕 父母死去 shit 哈利波特
中指舉起 yea we fuck 'em all
中指舉起 yea we fuck 'em all
失去嘅將會令你得到更多
We run 整個火炭似法輪功 GOD DAMN IT

呢間野廢架播

up in kowloon peak

可字派中學都係同一首歌

滄海一聲笑，滔滔兩岸潮，浮沉隨浪只記今朝。

好善堂邊間

our captain and our king

here, we are, learning all we can

學習雷鋒好榜樣
忠於革命忠於黨
愛憎分明不忘本
立場堅定鬥志強
立場堅定鬥志強

same

7年?

我認我廢

英華仔

Here again we gather together
under the banner of Shau Kei Wan

All hail!O Tang King Po School to thee,by time endeared the more

保良總理肩負重義

Where the joy never shall die
讀完都只係識呢句
勿相認

明愛我校

同學各位 找個位

唔知點解第一時間諗起賭俠

Boys of courage

Our Captain and our King
We kneel in love before Thee
相認

Hail alma mater
Long live to ______ ______

當天相戀意中人

培道同學兮 愛誠真毅

金山巍巍 香海泱泱

CYC

boys of courage boys of daring...

三民主義 吾黨所宗

小學雞企埋一邊先

將個膠笠套落何b仔

邊區

磨練這一對手臂

消失的光陰散在風裏，彷彿想不起再面對

諗住入黎留個言.
但我諗極諗唔到第一句
淨係記得有校名果句

主能豿 主能豿 我知他能夠

幼苗成長要溫暖陽光

係咪全部樂善堂都係呢隻歌

勤奮克己力強
孝親恩報宏揚

high up gold hill

自收,各世行願同
巴打邊間

巴打邊間

拔萃有個大仆街 大仆街

+1 但未背到歌詞已經退左學

風溪

頭兩句...

間間樂善堂嘅校歌都係咁
你一定係讀王仲銘未畢業嘅中學雞

We are the mighty Bruins,
The best team in the West.

The world of the .....

With hearts and minds united,
we raise our voices strong

Let us sing with jubilation, a song…

Alliance students arise

All hail all hail

桃李芬芳 向學勤奮～

歌詞好似係下面是旦一個 :

光芒的智慧，堅持得的發揮

堅仁的智慧，光芒得的發揮

光明的智慧，堅仁得的發揮

英文版唔記得左

利申: 中一上堂學哂中英文版，中三開始唔記得英文版，中五連中文版都唔記得埋

救恩青年人人振奮 基督使命不敢怠慢.....

成首歌冇一句岩key

主賜恩光耀我校園 群策進取春風化雨

our captain and our king
we knee in love before thee

cls
我都係
仲要係校名縮寫

All hail to thee beloved school
With torch of wisdom bright

今天我...

on you ...we rest our school
Oh Lord！
已grad

2468

突然發現標題打錯字

青雲遠接 香海揚肥芬

你老味臭 又話係善衡嘅 幾撚時變撚咗新亞人

呢間學校無可否認好似一個狗竇 入面癲狗喪狗惡狗林狗乜狗都有

邊間？

青年會

明我以德 明我以堅貞的勇敢
承繼了知識作護蔭

SO

咩牙

STFA

讀保良局嘅間間校歌都好似一樣

拔萃有個大仆街 大仆街
佢個名叫做陳庭佳

元中 校友會小學

個個都想咬住我唔放 我真係睬你都烚戅

大哉我校祖
有冇巴打接落去

Salesian School to thee

三千春江水 站住寂寞天空

識野

Boys of courage, boys of daring...

Salesian...

Here we stand together

But we were marching to the same one

樂善印傭創我校

我係余近卿 今年中五

煲東瓜

灰銘瘋於~~勞歷前請~~ 娘機~~莫姑負

自爆

快d 刪post

我們是快樂的好兒童 我們天天一起歌唱

我敬愛的學校，創立自同鄉～～

Our collage instill us with courage and truth

in old kowloon therestands ⋯

青草地，雞姦旁

Let us sing with jubilation, A song of duty done

咁多負皮既？

who love us all

慈幼葉漢作育群英 名聲會宗教育宗旨

自編 自導 自演
仲要有樓主加持個下先好撚野

Same 邊區？

here can we find understanding

此po已完

恒商撚？

邊區呀巴打

私校 ?

喇沙幫有幾個俾人bam咗

屌你

O help thy children when they call

喜愛xx生活，你去運動我繪畫

年少一堂多俊彥 立志淩霄要趁今天早

We are geared to progress, boys of KTS

後顧大帽山峰

山區學校

Mountain Dew

in this forest of concrete there is a lovely place

屌,即係自爆校名

邱子文好野黎

華仁仔

唔係 我中學開頭兩句就係loop 校名兩次...

一片書聲

Agree
垃圾黎，講出去都冇人識

all hail all hail

豪情少年敢為敢作

NG WAH

破浪乘風…… 第二句已經唔記得咗

垃圾學校

This is the dear school

猗歟盛哉

Once again we’re here together, pledge obedience to this rule!

First in Fat Shan , now ~ in Kowloon
Our school beloved by all

化育。。。

善

屯門

識唱後面果句既應該得我果間

Xavierian

終於搵到佛字頭

Here again we gather together
Umm dee the banner of xxx

偉哉__ 彰主榮光

利申：由中一到現在都覺得首校歌好好聽

hi

咁耐都冇，香海之濱

路 前人踏過
用見識 為我點燈

睇落去似裘記

來簡約地

Everyone knows ……

Here we are learning all we can

起來，不願做奴隸的人民

第三句已經記唔到
如果話校歌，除左school hymn，應該school song都計。

There's a school in shaukeiwan
where student flourish and abound

五毛狗 波動家 食撚屎

Brilliant and faithful
記得小學個陣有個紅館搞既全保良局學校既畢業禮
跟住唱校歌個陣原來其他學校全部都係唱中文版
搞到我地全部都唔識唱

南天海角 四方人士

愛東華，愛母校.....

唔係頭兩句，但成首我已經唔記得
畢竟中四之後排左喺操場最後面聽早會，唔唱都聽唔到，集會都係扮唱

樂善人揸創我校

bro

無左啦喎

唔記得左有無校歌添啦

grad左未

釋放蔡棟濂

背棄了理想 誰人都可以

噢聖誕節 帶它歸家

認真 中一開學禮笑撚咗出聲

Today I

山巍峨 樹木又青蔥

長江逝水滔滔～奔赴大海汪洋

相認post

海闊見高浪 讓眼目悠然徜徉

a school we love Bio

Take heart, one and all,
Every family, each teacher and boy.

淨係記得呢幾句句

Hi ywc

we build our school on Thee, o Lord

好耐冇唱

半山?

勿相認

Here again we gather together, Under the banner of SKW

Here Carmel e'er shall stand

群山環立

same too

Boys of courage Boys of daring
勿相認

差不多冬至
一早一晚還是有雨

唱英文大聲過佢地

迦密 立 此山上永垂不朽

小學係迦密

oh
king's college lives forever

我們的學校，屹立在青山綠水的長青邨

哀東華，哀母校

前面應該最少有4個師兄/師弟

以資紀念
咁都有得相認😂 兩位識唔識吳應昌？

Although st.joesph....

It's fun to stay at the Y.M.C.A.

當年星期一morning assembly要上台唱school hymn勁驚錯歌詞比老貓屌

拔萃有個大...

賠証培精何光榮教育生涯慘擔營

屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母陳庭佳~ 陳庭佳

校舍敞明 環境美

屬校 遍港鳩！

To thee we bring our common need

巴打你個名

屌我係咪識你

豪情少年敢為敢作
一身朝氣心向上

This is our Hebron we sing

Let us sing out for our school~
Back by mountain face by sea~
真背山面海

天 地 山 水
我要從南走到北
我還要從白走到黑

巴打係咪住紅磡

完啦好嘛

海港彎彎 ，紫荊漂香....

好似全部佛聯學校都係一樣

完呀

芸芸萬類 往古來今 貪瞋癡慢疑蓋深

呢d post開左幾百次都唔見同校

證明你間學校存在感低

元朗泳池爆炸 炸死兩條青蛙

路經海邊見有屎坑，盤旋着臭d屎兩堆，葉恩的他仆左屎罪

那怕世途廣闊
那怕世途崎嶇

小學係呢首，長到我畢業都未識唱

屌咩 得1間中學嫁炸

九龍區屋村名校

我輩當知愛重，立志奮發向上~

十年樹木 百年樹人

Father in heav'n, who lovest all

我都係小學唱過啫
中學放得呢首自然有人相認

小學好似有3間

Come you loyal son Josephian

Here we stand united as one big family

Once for every man and 呢脣

青山隱隱 綠水悠悠

他溢盛栽 伏冒些會 煲欣喉

O help thy children when they call.

懷着熱誠

東華三院
（小學嗰陣

師兄！

聽到好掛住中學

回 'mei' 瘋於，勞瀝千清

勞gay

相認

check撚到

Father in Heav’n who lovest all
O help thy children when they call

I got,I got,I got,I got,loyalty,got loyalty inside my DNA

Our Hearts Are Young

大哉 三一真神

起來  願做奴隸的人 們